粗腰Baby凸肚置地嘆茶 曉明壯臂護妻

今日近中午時份，約11點40分左右，現身中環置地，據知佢哋係啱啱飲完茶出嚟，佢哋一行5、6人，其中包括曉明男助手同經理人Kim等，另有兩名操普通話嘅女子跟尾。

曉明男助手一直喺前面護航開路，曉明兩公婆繼續以黑色夫婦裝示人，黑超黑帽黑褸，不過今日曉明有着白T恤同白鞋。除咗主角夫婦外，其他人神色都帶緊張，相信係怕逼親大肚Baby，但反而Baby全程表現友善，向記者揮手示意，老公曉明就出手攬實老婆，佢都係任影，但就提醒記者唔好閃親Baby，非常nice！（其實你哋兩公婆咁恩愛咪仲閃……）

佢哋一行人入咗商廈，但冇幾耐發現去錯地方，好彩佢哋好快搵得番要去嘅地方，就係咁，佢哋一齊消失於商廈。

到中午一點二十分左右，兩公婆拖住手仔返落樓。問Baby預產期大約係幾時？Baby只係揮揮手，匆匆上七人車離開。

你

樣子巴

屌，死返大陸生啦

樣子巴過左黎未